點解唔可以用點數定輸贏?

講明先，我真係唔太識拳擊寶例。曹星如呢場就唔再討論，但睇到隔離post話叫fifa改實例改做攻勢較多既一隊贏，又有啲巴打留言話點數定輸贏兒戲，睇到我R曬頭。比較兩樣運動可以睇下佢地既目的，例如足球就係送個波又對面網;而boxing就係質個拳頭落人地面或者主軀幹

自膠 手殘sd左

(繼續)只要做到呢啲目的就有分加，所以boxer打左幾多攻勢打中左幾多拳就好似足球入左幾多球一樣。所以點數點解唔可以定輸贏呢

最後，希望大家尊重所有運動，每樣運動都有佢地既歷史、文化同埋意義。做觀眾既我地可以對每樣野有自己既睇法，但就唔好隨便話其他運動垃圾。運動員都應該受人尊重，佢地背後既努力真係唔好睇少 (講番星如，雖然有人話黑哨，但睇到佢腫到成個豬頭咁，仲要係咁比人質個拳頭落個頭地，你都咪話唔痛 )